中國人就是人類文明之中的腫瘤

中國人的存在就是地球上的癌細胞

Chinese isn't a race it's a plague

正解